每逢假期出街揸車都壓力大咗

閒日多車反而冇壓力，因為亂中有序

而家weekend揸，假日司機/P仔多咗出嚟巡遊，成日上網睇車Cam片假日特別多啲騎呢交通意外，搞到我到哩啲日子花多咗精神去留意啲新車牌同P仔

有冇人有同感？

好攰，行行下你會見到有架車停低cut線，影線都照cut
行錯咪照行

高速公路出口重brake cut影線。。。。

逆線行車
見到P牌Honda車就要小心

今日先遇到個唔識睇孭仔燈
應該算小事

cls

算吧啦 香港揸車 愈來愈難揸
車場貴 車品車 車速慢 車輛多 爛路長 車位少

係得一樣野 有一個私人空間

屌你老母好心啲唔識渣車司機咪入西貢
是旦係西貢條路撞一撞都成個西貢玩完

大地任我行，之後重要傾計，聽電話
行30-40拉龍，星期日有街都唔想出

傻仔先假日渣車出去玩
一到假期一大班P牌雪櫃車手出來練車
仲有D友最鍾意帶著自己條囡
係停車場不停咁兜圈, 心諗你練到咩野
係得返工日子叫做正常D

哩個真 明知自己唔可以一心二用 就咪傾電話

假日撚
但通常九點後先揸出黎
唔使等咁耐車場
等完又要等餐廳

有排賠

星期日D高手真係嚇死人

返工日子行高速班快線撚又咪係到拉龍

假日撚但駕駛態度好技術冇問題ok

我係見好多活喺自己世界嘅P/假日撚害鳩人

行中線仲快

返工日子咪又係係咁撞
根本撞車既人要釘牌

逆線洗唔洗坐監

對家應該全車頸痛

唔係想針對Honda

閒日揸車舒服好多，起碼對住班職業司機，你收慢閃一閃頭燈，佢地知你讓佢就即刻踩油入線，唔似班假日司機係度發夢

唔覺,不過假日真係小車d

岩岩係街有一半車都開追悼會 打燈cut線勁耐都唔敢cut

慢唔緊要，入避車處/返慢線，大家都開心

最大原因-唔識路

車cam 片幾可有見到p牌仔

好心啲假日撚出門口之前睇定個google map街景
自己手車廢，又唔熟路，以為自己上車開個導航就識行
結果係cut單白/雙白/影線，公路倒車/調頭，逆線入內街
以前仲係揸住本地圖嘅年代，都冇咁多馬路炸彈
科技越發達，人類反而越弱智
求下你地繼續留喺屋企啦

路過想講幾句

以前我個教車師傅教得差
行錯路一定要即刻行番啱
就算考到牌搵佢補鐘都係咁樣教
入錯線行錯路口，只要後面無車，都即踩停
搞到我最初有個錯誤心態
只要一行錯就好撚驚
即刻想辦法行番啱
搞到好危險

後尾我搵朋友睇我揸車
加埋有導航
點行都唔驚
先習慣行錯就行錯
最多順住條線行第二條路去目的地

路唔係得一條
好多時問題係教車嗰個一開始為左考牌要跟足路線
影響左啲學生
一行錯就命都唔要

我今日出兩次車，兩次都遇到咁
到我俾油佢就開始扭軚

speaking my language

成日都要慢線爬頭 我屌佢老母

真

買咗第三保，唔驚

哩單真係唔撚知邊個衝燈

究竟可以點樣鏟上壆

雙線行車 自己封一條線等人
迫後者逆線 前面仲要係轉彎位
屌完佢老母 都仲覺得自己係岩

完左假期唔夠一個鐘咋屌佢老母臭閪

唔洗

再頂多幾年，就擴闊同dual到市中心，不過搞埋西沙路會好啲

哇....30幾年型格咁樣比人逆線撞
賠死條臭閪就岩啦

條女對腳好正

白沙灣果段點擴？兩邊都係民居

根本手車廢就咪撚楂出街，一至五日撚日都撞，塞撚完屯公，又塞龍翔道，假日少車啲算好，日撚日撞車，塞撚到人都燥，手車廢就咪撚楂啦，阻住地球轉，仆街！

有車都易啲溝女啦
唔通約條女出街逼公共交通工具咩

咇鳩佢

喺香港揸車真係冇必要 本身交通都好完善 多私家車先搞到塞。

揸車又攰又嘥精神 不如坐巴士補一補眠好過
又要保養入油搵位泊 啲停車場窄到閪咁 隨時刮牆/比人刮花車邊，老實講揸車真係為咗威only

咁我真係要練車可以點練
已經紅日先渣出街廢事阻住大家番工
揸得慢又話我拉龍
揸得快我又未handle 到
掛埋個p 提醒大家我係廢鳩p 牌仔又比你地笑
到底點樣練車先唔會阻到大家

利申
廢鳩p 牌仔

千奇唔好講易d溝女 幾撚多獨撚車手

其實有樓 扑野都易D

溝女咪又係為屌西
車條女車出車入 司機黎架咋

哩個係事實 由其果班老闆車 頂撚住曬條路

咁咪星期五六晚依個鐘數出車囉

預左出街俾人屌is okay 香港揸車個個都燥底
揸得慢唔緊要 去返慢線已經好好

揸架波子約啲女出街 佢地都開心啲啦 態度都好啲
邊有女人鍾意逼公共交通工具
啲女shopping買好多嘢成手嘢唔通一路行一路攞住咩 唔方便啦都 而且行到攰可以返上車坐
夜晚仲可以帶條女上山睇星星 然後⋯

賣左架車 搭巴士

連登仔個個都係一出世就車手咁 唔洗練車

有靚車同貴私樓=100%溝女成功

Agger 有得補眠好爽

不過個種揸車自主權 唔係搭的士可以比擬

巴士真係訓到咩
好撚多廢老大大聲傾電話 睇片
又嘈架車又chok

我反而覺得d搵食車牙煙好多，個個趕頭趕命又以為自己手車好亂鳩咁黎

假日係班stepwgn picnic撚好多都癲癲地，班p牌仔唔好貼埋去就得

真係痴線架stepwgn picnic / BB / CUBE
渣S3都推住行

有父幹就得啦

好多七人車...
前面得一個車位都要抽頭
過唔到就推鳩你
一家大細趕住去投胎

只要肯企出黎屌就得

毒撚無信心 唯有用耳機較大聲D

屌佢地就會理你咩
一陣話你恰老人家呀
啲廢老鍾意博取同情心

要收幾棟海邊嘅樓嚟搬巴士站同起停車灣

吓
的士狗 小巴狗 先係最狼

女人揸jazz真係好撚恐怖

喺轉灣之際
突然間大減速
大力brake
正仆街

今日尖沙咀入錯線搞到個七人車巴打要煞車讓我
如果巴打見到想同你say個sorry好少行條route睇錯以為可以直去

啲Honda車仲要好嘈
死mk最鍾意改到轟轟聲
都唔知改到咁大聲有乜咁威
見到個牌子已經唔覺得型
我條女是但一隻袋都貴過佢

唔係話針對
渣親jazz 手車都好極有限啦
好人好者 渣架細車都唔知做咩
講快唔關佢事
講好渣行開啦 快小小都飄
講平易養有成堆神車 ae100 110 nze121
又平又闊落
油錢更加唔好玩啦 都成1蚊左右
除左廢無能 渣正常車我諗唔到

成日行嘅某個路口啲司機，十個有八個從來唔睇孭仔燈，間中有人停低等都會俾人呠作為路人真心覺得好危險

女人+jazz=炸彈

乜揸車好攰咩
但係巴士又唔好瞓又晒時間
我宜家揸車之後返工嘅車程由個半鐘變成9個字喎…
又舒服又爽又省時間
緊係揸車啦

HONDA撚, TESLUN, 的士撚
香港馬路三寶

今日先有條友係停車場撞到人地架車

我嗰陣自己係凌晨練，鳩行兜路
行熟就早上行，路面情況就自己執生

車手

唔好喇唉，一陣佢驚青炒我咪仆街

唔係睇電話就係睇女

每朝翻工老龍由彩虹到過獅隧入口前慢線最快，快線最慢

停車場練泊車有咩問題

阻到你地唔好意思

真係唔知做乜鳩，試過幾次地板油咁篤埋黎都係呢d車，萬一唔前車唔睇/同佢癲真係攬炒收都收唔到

揸波子bba跑車個班反而正正常常

司機內心：我屌，行錯線
乘客：驚閪咩照cut啦
乘客b：規矩係死既

香港快線永遠最慢

屌 我以前試過凌晨練 條路又冇車唔知車流 睇唔清路口逆撚咗線
所以我唔敢叫人凌晨練 寧願叫佢地揾個熟路嘅喺朝早帶住
睇唔清又唔熟路真係唔好亂揸

啲人覺得身水身汗追巴士再補眠
舒服過你喺床瞓多一個鐘慢慢落樓

agree 車對溝女真係冇乜作用，唔好咁多幻想

最緊要係同其他司機互相配合，大家都知大家做緊咩，你一打燈佢讓你咪即cut 佢唔讓你咪後面cut
但有D盲毛你讓佢又唔知，又望左又望右又望下個天睇成2秒唔肯轉線，到你篤油佢先cut

佢地唔覺得自己慢，亦唔覺得自己阻到人

行錯就繼續錯，唔晒得你幾多時間，行錯一次以後同一個位都會識路，用導航就永遠都唔識路

呢排真係好轉意外，日日主幹道都大撞

女人+jazz 接龍?

其實好現實，你真係想練到野就一定要出馬路，唔通係車場兜圈咩，但新仔出馬路一定有風險，唯有盡快上手克服佢
繁忙時間有事就阻到人，空閒冇車時段你又學唔到野

成日見啲柒頭jazz 同七人車推波子

人地架波子行得慢係選擇

你架jazz推完人馬力係咪會大咗幾匹？

最後咪又係下個燈位平排等

XRX個Richard 都要比你鞭屍

除咗P 牌仔假日司機
dc9 都係要提防佢哋無啦啦 停車上落客

我試過係大山 過咗城門水塘入口 安全車速 50 入彎
無啦啦dc9 係彎心盲點 停車上落客 頂死成條路
後面啲車架架都上去最少50
如果我+後車反應慢啲已經串燒撞咗

係五寶，仲有雙B撚

十㗎dc 十㗎都唔打燈轉線
見到dc9一定係比佢行先/篤油過咗佢先

搖頭望鏡望肓點吖嘛，真係而家先知你閃一閃頭燈係讓我cut

見住好多女人 因為司機要搵位泊車黑面

望咩盲點要望足兩秒？
兩秒夠我講兩次屌你老母喇

冇話望住佢 唔做任何野 我係急煞到既
大山單線行車 嗰度咁啱又係雙白 冇得做啲咩
只系想講佢係啲咁危險既位
做啲咁嘅嘢

單線雙白 冇得cut

咪撚揸

Benz正常 笑撚死

根本就係香港司機d駕駛態度問題

平日返工時間都勁撚多撞車

我呢家假日極少揸車，寧願坐巴士！

Benz佬先最撚濕鳩

屌你 揸honda得罪你地咩
係司機既問題，關車乜撚事

stepwgn同serena班人手車真係

audi都係 以為揸靚車就亂咁黎

勁辣手，個個都勁住去死咁

我都係揸H
H就會俾人標籤

利：七人H

通常車尾玻璃會有 Baby in car

我見親都亂咁黎
好多公路倒車片都係stepwgn

想溝女叫uber已經夠做
兩個坐後排慢慢玩

為左扑女使鬼幾十萬買架車咩
車租油錢係哂到 仲要比錢人shopping
貴過叫高級雞

63同45想追都追唔到

香港揸車仲撚煩過搭交通工具

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

咪係囉，日日都撞一兩串，痴撚線

唔好咁多幻想
你有車但跟老豆老母住公屋都係嘥鳩氣
其實Call uber仲撚好

塞緊見格離線有位就好鍾意抽頭過去
不過唔望後面,後車速快煞唔切就撞

利申：我係後車,頭先差d比的士抽頭害死
好彩我車速慢,不過要煞車加扭駄避佢

咪係囉，環境咁惡劣，點可能帶住條女迫巴士呀

大美督

Agger，上次先有架細路轉出黎既唔知係咪以為條路係得佢行哂定眼盲要我地行大路讓俾佢行先否則就直衝埋黎

最撚麻煩係啲的士佬

點亂中用序, 日日就上班時間撞

之前個貨車佬

哩個月幾乎日日都係

部波子喊緊啦... 你竟然叫佢行快線80
做車都有尊嚴架

依排覺得
Benz撚最霸道... 十次有十次都唔肯讓人 好似讓一讓會死人咁
中港牌車最古怪.. 唔打燈尻cut 唔知點解公路拖慢
反而有時覺得貨Van都幾好 你讓佢又舉手say thanks 佢又會讓下人咁

係乜車都唔撚鐘意打燈鳩cut
屌好撚多次都係呢啲仆街搞到差啲撞車
尋日個的士佬唔撚打燈加快cut入我前面即係呠鳩佢
真係應該隔幾年考車續牌

cut 線唔打燈，知條撚

假日女司機
我老公叫我唔好出嚟害人，連佢都唔敢再坐我車

同埋仲有啲懶醒突登揸到雙白線前先cut線入去
搞到塞車

遇過幾次都係benz/audi 左cut右cut
有次卒之見到兩架車撞撚左
垃圾死氣喉傻鳩

你老公揸車算啦
唔想見到公路炸彈

行錯路其實係豐富緊你腦海個地圖

有次喺石蔭想去屯門 以為梨木樹邨上面個迴旋處係荃錦交匯處可以上九幹
屌 原來上面嗰個係和宜合交匯處 淨係入到九幹城隧方向
結果睇牌指去荃灣個出口 行咗石圍角邨 跟住先見到蕙荃路可以駁上荃錦交匯處入九幹

又識多咗條路

路係死人係生
揸錯左咪當多個經驗 下次識得點揸快啲

仲要好多都係車住一家大細有老有嫩，我懷疑班友係咪養家壓力太大想冚家撞死佢算

一條直路都揸唔撚掂果d真係弱智既

夜晚操車啦，我p牌果時都係咁
最緊要操熟條路

笑撚死

坐巴士坐啱隔離臭汗大叔，睇吓你點眠

其實最唔想買車係見到D人排隊入停車場...
成家就入左商場, 自己一個係車入面遲成個鐘, 餐飯都食完, 做乜鳩？

Teslun司機笑而不語

啲細路仲要行緊車喺車走嚟走去

P 牌benz寶馬tesla仲恐怖

我會泊其他車場囉
就算有消費有free parking都好，費事等

再加個坐勁前女司機

真心唔明cut線打個燈有幾難
好多時都就係你前面一個車位cut埋黎

係鳩叫女司機

通常假日前面見到D 細CC 日本車, 就知道開始要打醒12分精神

有啲撚樣係打燈同cut線同步進行，琴晚見部中港牌女司機就係咁
我見佢唔係行正常速度都諗住快脆過鳩佢算
點知行到同佢平排佢冇lala打燈即刻扭過嚟

仲有noah都係

塞車望住班企到密晒氣都冇得抖既巴士窮撚

屌，上次御龍山分叉位真係有私家車停低退後

好彩架巴士司機醒已經拖慢慢行

逆線逆到咁，似大陸人

撞左?

必經階段啦有邊個無P牌過

我有時都會撘巴士，只限weekend
閒日繁忙時間同巴士平排，有啲乘客會望下你部車，我反而會諗佢哋心入面係咪屌緊我

利：七人車入面長期得我一個

因為個個都貪嗰一兩個鐘既免費泊車

成日用眼神關心佢地企得好辛苦

冇，我即刻呠佢同brake小小，佢又縮
嚇撚死我

唔好咁喇

泊街又比人屌,泊商場又話貪小便宜

係得呢個時候揸部垃圾錢七都搵到優越感

渣車咁耐真係最撚憎泊車
都唔知等幾撚耐先有位泊

當你放棄泊車優惠, 就會發現周邊大把場可以泊又唔駛排隊

垃圾P牌仔
最鍾意砵9你地

仲要唔係錢七
成日望企既女女，佢又望住我

係囉 佢地都唔預先睇睇去個地方大約要點行
跟住又依賴哂部電話 一路行車又唔睇牌咁

上條THREAD D人仲鬧撚晒全世界渣車屎
明明渣車就好似呼吸咁
做咩轉晒風向

最慘班雙b 碩硬cut 完唔識俾油喺到拉龍

CLS

諗真，凌晨自己出去揸

平日夜晚操都得架

有陣時渣公司車接條女放工食飯，真係泊隔離商場撚過，唔知等到幾點真係好 on 9

尋日有架車係上橋位爬我頭cut線 痴撚線

夜晚操車

試過大霧有的士係西貢白沙灣第二隻盲灣落客⋯
後面有車既話應該就魂斷西貢公路

sunday driver 真係好撚恐怖
成日陰鳩人，仲要自己唔知自己陰人先恐怖
平日揸多啲車練吓唔得咩

問題唔係度度都有
好似APM咁, 頂上迴旋處
泊觀廣又要行返5分鐘先返到APM

好撚污糟 佢隻腳有皮膚病就仆街了

的士佬不嬲橫衝直撞架啦 爬你頭都咁話 唔打燈 一嘢衝埋黎差啲撞 啲的士佬幾時死

港九新邊區最嚴重

我冇講過話啲女shopping要男人俾錢
我就冇幫啲女埋單買嘢既
唔好睇咁多電視劇啦
現實邊有可能有啲咁既嘢

我每次都好有禮貌又揮手又打死火燈，好驚阻住人利申：P牌

我夠知 好彩我唔係住公屋
聽舊個同學講啲女知道佢住公屋之後全部疏遠佢 真係食得屎

夜晚操冇乜用 ,最多比你認下路
要操就朝早,塞下車先有用

尼入停車場兜圈又比連登仔話

好怕去Apm。可以等嘅位唔多，仲要消防局門口係黃格

咁咪阻住大家返工

炒車當操

塞住車只可以慢駛，有乜好操呢？

熟左路差好遠啦
起碼知可以預早cut線唔會9cut

call 下車咪算囉屌

唔炒唔hi到人情況下。。。入紅隧練攝位

個首先要了解自己部車啲位置，感覺我
否則炒硬

泊觀廣過對面馬路已經係APM(鱷魚恤入口), 真係好方便

所以咪話如果你放棄個泊車優惠, 泊隔離觀廣, 過條馬路已經係APM, 根本唔駛塞住黃格等

一家人齊上齊落

渣車泊完仲要行過一條街真心覺得ON9

違例塞黃格排隊入場, 成家人餐飯都食完都仲排緊, 唔知邊個on9啲呢

唔好爭, 兩個都戇鳩.

貪小便宜又不願面對

泊OPC $20

你師傅唔咁教你
你應該有排都pass唔到

不嬲考試同運用係兩回事

揸車行錯路好正常姐
尤其去你唔熟既區
香港咁細就算行錯都好快兜返到

呢個正

正正常常揸其實唔會阻到人
我高速長期係慢線
隔離線要搏命咪去曬快線搏命
行山路有讓車處咪讓，無都無辦法
揸車都係要學埋eq
前面無讓車處前車又揸得慢都係要慢慢行，推佢無意思，一係過左佢走

推人真係最弱智
撞到人自己又無好處 又搞到條路塞
都唔知為乜

一係零晨出去練，最爽